難以置信 今時今日竟然仲有人未睇過re0

頭先同幾個同事收工去行吓現時點
跟住我地幾個就傾下近期有動漫好睇
有個靚仔同事就話梗係re0啦 岩岩更 想射波追埋
點知傾傾下
有條90後毒撚同事突然爆左句：你地傾緊咩？係咪生化危機0呀？我都玩過呀之前
我地成班呆撚咗 跟住吓左聲
之後笑到仆街勁大聲 成棟樓啲人都聽到
今時今日睇過re0同飲水一樣都係基本野黎架啦
最尾個毒撚同事眼濕濕話約咗人走先

好慘，好彩我有睇

同呢啲人做同事係好慘

Re0 係咪即係人中之龍0呀 你都有玩牙 我都有啊

刀劍都有mk未睇過啦 有幾出奇

係Resident evil 0 你柒咗

呢套垃圾 不了